所以話籃球幾撚無聊

打黎打去咪又係勇騎
年年都係個班人
弱智先睇

我dllm又係勇騎大戰

系

睇波可以學到好多野
個人技術
戰術
Team work

唔一定係無聊既

足球咪又係年年皇馬嬴

下年歐聯都係皇馬我就唔能睇了

見到你班傻西擺買now 個post 就想笑

啲肥矮毒柒足球撚駁唔到架

西甲係咪皇馬呀

咁籃球既euroleague係咪騎士勇士呀? 傻閪

咁西岸仲係咪勇士呀

留意返皇馬D對手年年唔同，你藍波年年都係個兩隊

藍狗自曝其短
足球拆得開歐聯西甲英超黎講
藍球得NBA再拆就東岸西岸

得NBA 笑撚死人咩

你同個傻佬講道理

唔好影衰足波撚好冇

藍狗學人講國際賽
除咗美國邊隊打得

世界杯 玩具撚又要潛水了

奥運籃球自暴其短
咪一定又係美國其他國家都係爭亞軍嘅啫

你上面條友咁應我咪咁講

你當西班牙無到嫁?

做乜唔攞埋學界 港超出黎講 咁咪可以滖大籃球既聯賽數目

見到勇中場行前少少就射 都唔知有咩好睇

西班牙真係無到架喎

收左咧 又未有世盃 都要睇架

腳波撚以為籃球得nba
無知都唔好咁自大

你會唔會睇埋CBA甲一個D?

段估你唔會同fd唔傾nba傾cba掛

腳波撚夠籃波撚打先算啦

是撚但啦 打藍波都係一路打一路涼下冷氣姐

究竟點解足波撚會以個運動冇冷氣為榮 冇冷氣同個運動好唔好有咩關係
我係地盤跑步屌打足波

有冷氣就難講D，冇冷氣你行兩步都累低都唔洗點出手

今年籃球euroleague又係皇馬

認真 有

足波撚收皮
係時候到我地玩具撚打骰

euroleague一定多人睇過西甲英超啦柒頭皮

班玩具撚講到除左nba仲有好多勁野睇，但你班友除左nba撚會討論其他隊咩

一睇就知樓豬係足波撚

FINAL雖然係咁，但每年季後賽的東西岸各自的焦點都唔同，再加上NCAA的大學聯賽，每年新又會MON住所謂的新人王表現，OFF-SEASON就留意唔同球員的動向，其實都幾好睇。

嬴？

咁認真同d假膠討論做乜
講撚到有冷氣就唔會出汗咁

咁UFC個班咪唔算運動

之前同班連登仔踢波 見到班足波撚一係就矮 一係就瘦到營養不良咁 真係撞一撞就跌 好意思話自己係熱血運動
係學校讀書時又唔似班籃球撚咁多女睇 身材又唔夠籃球撚好睇 溝唔到女咪日日開post 怨婦咁

年年占屎真係好悶

籃球=玩具

又黎喇，唔夠講例牌講呢D

我睇乜撚關你㭍事咩 鍾意睇籃球咪籃球，洗撚損人利己

開得呢d post都係d肥矮賭波撚啫
使乜同佢認真
真正腳波撚唔會咁講嘢

事實姐 足球籃球我都有玩 就係唔明點解日日都分化姐 用冷氣做point咪一樣垃圾 ufc個班都係冷氣到打啦 算唔算運動

其實籃球就籃球
足球就足球
比咩啫？
都唔同嘢
戇鳩鳩
唔攞草地滾球出嚟講

呢句真 同班足球frd踢波無人咁講
講呢d肯定99%屋企開冷氣睇波賭波d肥矮撚

最on9係睇住班黑猩猩跳嚟跳去
成個畫面都好噁心

啲足球撚又係度自己幾個圍威喂

點似得你班腳波撚成班八婆咁得閒冇野做成日喺度撩是鬥非

由班肥矮柒毒圍爐啦 見到竹球現實班友咩樣 真係嬲唔起

同意

呢句好柒
深潛唔好上水啦

是撚但啦 足波同藍波都係垃撚圾啦 都唔知爭乜鳩 根本做運動已經係弱撚智

西班牙係勁但都係無得同美國比

nba波衫+籃球鞋 = fashion
足球波衫 = 毒

笑撚死 就連學界精英賽籃球咪又係成班170瘦鳩 寶覺直頭有件唔知有無米6既死肥仔
裘錦秋求其搵件198瘦到死又0球技既就已經夠屈死晒其他人

講真，無可否認 d女都係中意男仔打籃球多過踢波。

現實世界無人留意你哋所以上嚟連登引我哋注意？

籃波撚真係最on9

足球唔傾英超 可以傾西甲德甲
唔傾聯賽可以圍埋傾歐聯 歐霸

再唔係又有世界杯 歐國杯傾
總之話題一定就好廣泛

籃球就淨係得NBA, 拆埋淨係得東西岸
成日岸黎岸去 難怪你地咁撚on9

世界盃未到 睇住先

真係連登既窮毒loser先咁撚鐘意嘈籃足 又無份踢同打都咁撚興奮 收嗲啦窮撚

最撚失敗係你呢種人
紅色大字以為自己好威

笑下你 開心

青山d弱智都成日笑 同你一樣

踩中你條窮撚尾 sor

睇兩班友一來一回都幾過癮

你個死傻西慢慢FF

咪又邊個人好波，邊隊戰術好，有乜特別

西甲又咪係皇馬同巴塞

唔講西甲可以講英超
籃球呢

下體會表示企開小小啦3弟

次次都係班足波撚開post 你話幾撚無聊

矮撚係小尻氣d

無辦法啦 矮毒係會自卑d

賭波輸錢咪搵人出氣
斷估一堆足波撚都係波皮都唔識踢淨係睇同賭跟住就自稱熱愛足球
成班廢青無野做咪做下鍵盤戰士搵籃球撚黎講下
實際咪肥毒撚一名

讀左咁耐書現實生活從來冇聽過足波撚嘈籃波撚，果然連登係平行時空

早排去旅行先有個40歲肌肉型法國佬潛水+滑浪教練係咁同我講岩岩睇完騎士好撚興奮

勇狗打得贏巴塞皇馬籃球隊先好出黎講啦

屌 玩具撚又輸左

巧叻叻啊你地
Get a life

淨係有升降班制度已經屌打nba

NBA年年都有幾隊擺爛
英超就算弱隊都會打餐死護級

可觀性爭勁遠

無可否認足球娛樂性真係高d,今次歐聯決賽仲好少過星爺d戲

笑過

點睇電競黎緊入亞運？

利申：曼聯萬歲

喂藍波撚，同一個聯賽唔講強隊都可以討論護級架嘛，NBA 呢？ 呀sorry,你地冇升降班制度架bor,所以啲弱隊季中就開始擺爛搏第尾，真係幾撚有體育精神

作為籃球撚我真係無咩好講
悶到仆街

年年都勇騎就已經唔係大戰了 常規決賽

係，籃球睇黎睇去都係常規賽、Finals, 其實都係爭緊同一樣野

籃球真係好撚無聊

上年皇對祖 今年皇對利 睇到分別未？

屌
英起細城市根本永遠無機會發圍
好小小就狼隊 找卡數可以係英超英冠彈出彈入
雙曼個d就永遠可以金錢足球屈機
百幾年先出一次李城咁大把

Nba 抽波仔制度就可以將好似狼隊呢d咁廢既波一上可以上到英超前八咁先公平

幾時見到些路迪打年青人

agree
睇到好灰

就快啦
出年啦

今日睇呢場比賽
我以為呢場係鬥邊個射3分波準

抽波仔制度出發點係好，但呢個制度令到弱隊要特登輸波，係咪已經失左體果競技既意義呢？

咁撚樣都好嘈,係咪痴撚線架。

有抽波仔制度
點解計續幾年勇對騎既？

足波咪又係草地散步
嘈乜鳩

有冷氣都出汗既話
無冷氣熱撚死左你地啦

有無睇波
湧09-13抽波仔
猗11-14都抽波仔

下 你講到抽波仔制度咁好
咁應該會有其他隊殺上黎先係wor🤔

本身兩邊都唔撐，但今次真係支持足撚
利申：非籃足撚

有無腦
Rookie第一年殺上finals?
疤菜個1.5億潛力新人帶到疤菜打r連未

我驚你出年仲有無命

講咁耐一個point都駁唔到，除咗係度FF人肥柒毒之後人型蜈蚣仲識D咩

On9, 而家講緊連續4年勇對騎
利物浦4年前都由入唔到歐聯 慢慢爬到去歐決啦

等狀元 有幾多個占士？

話說今年Euroleague都好似係皇馬拎

足球友真係好撚on9

食撚屎啦 你地d腳波撚我地一拳一個

話你無睇波真係無睇波
今年痢高價賣左古天樂之後補強雲迪克 張伯倫同蘇格蘭仔 再加埋今年係羅馬簽番黎既沙拿又打到爆seed
配合埋高普既戰術先打到強隊入歐聯
就話一步步爬入去

仲有
騎湧抽完ki curry都要慢慢trade 練體系戰術都係一步步
腳波撚無腦又一大證明

射箭 羽毛球 乒乓球 都係開冷氣wo

你有你睇足球，我有我睇玩具
咁都要屌？

咁開番係玩具台啦

岩呀 電競先係最型最熱血既真正運動

全世界最受歡迎嘅運動係足球
euroleague 多人睇過西甲英超真係笑撚右

You sure 0球技

德甲年撚年都拜仁
西甲年撚年都係皇巴
英超年撚年都係曼城
蘇超年撚年都係些路迪
港超年撚年都係傑志

咁都可以攞嚟嘈

梳
激動左

籃撚好多厹

無睇波都鳩up
英超點年年都係曼城呀

皇馬連續三屆冠軍喎巴打

i mean唔需要球技淨係靠屈30cm身高已經屈死晒其他人

玩具撚抵比人屌
明明係玩具當運動

咁都有得嘈

有冷氣都出汗咪證明運動量大囉
波台狗真係影衰足球撚
假膠d point都諗好d丫

玩具撚同腳波撚一樣咁垃圾
做尖撚屌哂d女笑而不語